[直播LIVE] 曹星如 大戰 河野公平

支持rex

支持日本仔打臭rex

公平

幾點正式打

21:15 不過一定遲

至於河野公平面對香港主場威力，他不感壓力反而更有鬥志：「心中有一團火已經在燃燒，面對主場觀眾的歡呼聲，我反而更有火去打贏比賽。」早前曾豪言在第9回合要K.O . Rex，今天再提及勝負問題，他表示：「我會全力以赴去打這場比賽，就算不能K.O，要用點數去分勝負，結果亦不錯。」

係咪免費睇？

lm

係

支持河生

9 vs 9

之前嗰幾場有無得睇？會唔會9點鐘頭場？實際10點幾11點至開？

支持rex
有自己本土運動員都唔支持仲要踩多兩腳既人
講咩香港獨立
番大陸啦

完全唔明點解會唔撐自己友，全香港應該得lihkg咁on9

又係

撐本土！

20 vs 20

有d 毒撚係要踩自己人，刷存在感

就算rex係刷連勝
都冇理由唔撐佢掛

十卜

全力撐星如
我都唔明點解可以反佢

成日話rex 專打廢柴，又唔諗下對手係咩來頭

打到變傷殘人士gogogo

後生仔對老人家

呢場值得支持啦掛

佢地係當晚最後一場

河野公平さんを応援する！🎌🎌🎌

兩個都老啦

因為佢係刷分
你試下係負碌俊打波
全部都正評無負評啦

曹都30啦
利申希望日本仔打贏刷分仔

打撚殘日本仔

就算佢係on9刷記錄 特得等到河野老先打又如何？
大把職業拳手都係咁架啦 大家齊齊搵錢啫 但你地班on9連自己香港人都唔支持下都算 仲要支持佢對手真係
利申 覺得Rex 會輸

直播緊
拉最下

on9 一定要撐本土?
我支持左河野咁多年唔撐就要返大陸?
你同大陸仔前幾年反日有咩分別

而家打到第幾場?

依家打緊渡邊卓也對黎樂善 rd2…下一場女子，再下一場主菜

睇返賽前記者會，好似話Rex輸咗有權要求rematch…陰謀論嚟睇，今晚有啲危…

痴撚線成班個logic係等於本地人對住外國人犯法都應該撐香港人 認真諗下人地點解反先啦on9 連所有同行都睇唔起佢

撐曹君如=支持做假=支持香港政府=中國人

支持佢打贏場比賽比你吹到支持香港人犯法

你無錯，唔支持香港運動員係你自由，但係我屌你老母反骨仔都係我既自由同埋權利，返日本俾汁男屌啦撚樣，做埋日本狗先好返香港呀懵撚

屌 明明係連登仔之前話要打河野 依家真係打又唔支持

唔支持佢打贏場比賽比你吹到走狗番大陸
我講緊係類比既logic 事實上佢係贏都贏得唔光彩

開始左??

我咩都睇唔到

黎樂善開頭打得幾好，不過輸體能輸經驗，結果俾人TKO…

贏就唔光彩，輸就死廢柴

睇#36條link，拉到最下面

要apps?

到日本妹打

想問依家係第幾場?

你係支那人就梗係支持支那隊

好多女!!!

我直接用電腦睇，無問題

後藤亞由美

呢個po可唔可以集中講live，嘈交另外開po啦唔該…

真係笑死我

唔支持君如即係漢奸走狗

拉最下

日本仔

手足們搵曬藉口等rex贏未?

食屎啦垃圾

73 vs 68

拳手見面果下REX好串 今次支持日本仔

打撚爆個日本仔

㗎妹大點㗎喱妹…

大戰…

印度嗰個好似未成年咁…

邊點

2分鐘

準備

嘩！原來個㗎妹做過model…174cm

係死就快D，但係唔好死係香港，返日本死，希望你可以請到公平參加你既葬禮。

香港拳王曹星如今晚會同「和製帕克奧」河野公平交手，賽前有外國博彩公司bet365開盤，睇好Rex可以取得22連勝，將個贏出列為1.4倍熱門，而河野公平則有2.75倍W。此外，今場仲有個盤口係總回合，以9.5局作為中位數，打多過10或上回合，只係熱到得1.44倍，而少於9.5回合分出勝負呢，則係2.62倍，換句話講莊家都貼今場會係長途戰，好大機會打到10個回合以上。點都好，雖然香港粉絲買唔到，都要為阿Rex打氣呀！

勝負 曹星如勝:1.4 河野公平勝 2.75
總回合(9.5局) 大1.44 細2.62
賠率來源：bet365

架妹

正過啲港女ring girl

all in左君如 香港人要G持香港人

咩名,聽倒個身高已經想J...

呢個勁過之前個d好多wo,
星仔會唔會比人打到變豬頭

後庭藤亞由美

後藤阿由美
做唔掂先出黎打腳

手機無link睇

可能要到佢個場先有得 live

仲要素顏都好靚…

仲睇緊日本妹果場
未到星如

你呢d柒頭咪民建聯心態囉

係咪十點先打

君如TKO

如果真係落注，河野又好分，賠率高過真實贏面…

印度妹猛換腳

Rex加油

㗎妹防守麻麻地…

我9up下你又信 賭外圍犯法架

好on9想支持邊個都要比人批判

河野公平如果避倒帶馬歸槽應該夠贏

有冇賠率睇下

高咁多，手長咁多都攞唔到着數…

條youtube link冇料到

條link 睇唔到 :(

仲未睇到既diu

我睇上面巴打個po咋…話Rex熱門，1.5倍到…

河野贏面大啲喎

18,993 waiting

好似好左
之前兩步俾人入哂仲要clinch

成班戇鳩扮看到

真係得連仔咁撚低質

河野2.75倍，值博率高…

嬴面大又點呀 君如會用香港人精神打敗佢

是但搵個會場保安應該可以一拳打死佢

咖哩妹好勁

Utube 班人做乜鳩呀
成班大媽第一次去旅行咁

youtube果條link睇唔到既

睇上面條link啦，on9

睇緊 有條LINK最底LIVE緊

佢咁犯規法
大佬兜野後腦

贏輸聽日睇頭版都係香港精神

HERE

果下突入直拳係靚

其實香港精神係乜撚嘢

22,546 waiting

佢要冷靜少少
佢俾架妹夾到發火

未開始播, 應該要等到 Rex 個場先播得

哇個黑妹偷襲咁無品既?

好想睇印度㗎喱妹大戰鬼國色魔…

要do個9 app?

好狼

屌，好柒芧

101 vs 93

拉最下啊

拉落d係咪咁難

youtube班人好撚風趣

香港人精神=偽善走精面?

仲有幾耐？

希望唔好睇慣 架妹都大力過隻蚊
到時睇2隻MK係到跳跳下就好笑

都未開始, youtube成班on9係道急乜撚野

班友唔睇字

㗎喱妹成日抽水犯規…

成班弱智唔睇字俾人fake嬲嬲豬

班人好得閒

印度妹好似開始攰

拉到最落都係得聲明

禁佢賽事就去app atore

HKBN 仲未開live 既

用youtube睇唔得咩

屌 睇得未

㗎喱妹搏命…

應該扣左分

邊撚個

第7個回合, total 8 個回合,

下場就係 曹星如

想像下果班人就係日日睇笑波子同大j果班小學雞
一路打d扮睇緊既comment 一路係電腦前面騎騎聲咁笑

支持架妹

咁都得

又抽水…DQ佢啦…

Hkbn仲未有既

阿差食撚屎

Curry妹on99

印尼妹咁矮

日本妹好正

佢痴鳩左線

好撚茅

第7回合完

偷雞好狗

兩個都流血

盲反撚全面進場

可能淨係簽咗播曹星如個場

坐時光機?

最後一個回合

架妹又下下直拳打佢唔走

盲反反對聲音撚全面進場就真

打咗咁多round都仲好正…

用手機chrome開樓上師兄條link 拉最下係睇到既

不過得幾秒停左係度

呢場仲好睇過mayweather

Agger

youtube lin寫住無法提供此影片係咪正常

睇MAYWEATHER打拳=浪費生命

垃圾都支持
本土呢個字愈黎愈臭多得啲盲撐港豬

睇點數…

完場

曹星如 準備上場

印妹下下 slip低避左 jab就一頭衝入去
架妹唔 upper佢老味, 剩係退後直拳, 可惜

唔撐香港唔通撐人地

Lm

29,703 waiting

D拳快撚到

架妹win

恭喜曬

支付曹君如=支持大白象工程

無法直播第8場

唔撐香港就代表撐人地

如果曹星如係外國,可能都收成億美金

四條女好正

王喜同陳志雲

agger

陳志雲 王喜

即係轉睇hkbn

做咩喊晒口咁

河野
打柒條刷分狗

on9

打到佢斷手

見到四眼有D似陳志雲以為認錯人
望一望隔離王喜就知無認錯

點解u tube無野睇

我無咁講

第8場開未

架妹抵嬴啦相比印妹

Me2

真心想學野，點解架妹贏？

百冇人睇

有得睇未

Rex Tso vs Kohei Kono

君如打柒日本仔老母臭閪

準備好未

仲未有得睇

F5

有畫面喇

有喇

曹星如今次用幾多round KO佢？

轉播費應該最貴呢場啦

今次d女幾好

無聲？

一開youtube個chartroom都唔知點解有咁多on9

無

冇聲既喂

咁我寧願撐人地啦，盲撐撚

有無旁述？

無聲仲有咩好睇?

支持星仔=用youtube睇

點解無畫面

無聲

亞由美

2017

2013

支持

都係冇聲

畫面大聲d啦

HKBN = Rubbish

It's known

品牌野你唔明嫁啦 2萬幾3萬人即時賣個廣告先
$500回贈

有問題？

條link無得睇曹星如果埸wo 邊班撚樣咁醒目叫人去果道睇女子拳賽呀

咁撐咩先夠本土呀, 比D例子黎 下次我撐下

Youtube無聲。

無聲睇黎托咩

都未開打點會有評述

This video is unavailable

外國撚，有冇Facebook link

冇乜聲

有聲了

試下呢條

第一張寫住2013 wow ching

屌 睇唔到
係咪外國就唔得

49,611 watching

HKBN 做好啲啦

打柒件撚屌刷分狗

細聲到...

無聲嘅屌

好撚細聲

影緊咩

有 但好細聲

出場都出九世

HKBN出嚟隻揪

56,354 watching

有得睇

有聲啦

屌啦聲，俾華為播好過啦

主持都無錢請

可以了 感謝

2隻芝娃娃打交

出黎未呀屌

開到60先聽到

星如gogogo

連登有無人撐如仔

火柴人囉

呢個比喻 一流

逢港必反

淨間一正常返你就

Rex

求LINK...... YOUTUBER睇唔到

刺激少少啦啲音樂

Rex 加油

原先條link有向柏榮旁述

外國點撚睇

我用緊其他app睇

請問YouTube link係咪都係播緊宣傳片

攝記哥哥講嘢

屌...
遲左成40分鐘先開始直播
討論版有人不停9UP
仲等我以為破壞王對決大師兄果場
係現實重現添

係所以我都唔敢開太大

搞啲氣氛

個觀眾細聲啲啦 刺激你老味咩

係，係喇啱喇啱喇，比啲刺激

Youtube 仲係睇唔到

溫馨提示2分鐘後回復正常音量

咩app?

opentv

究竟邊邊會唔開心呢
撐星如定反星如

日本仔加油

曹星如起碼叫做大左拳擊個餅 以前有撚人睇咩

有冇拳手撞條女胸gif

如仔加油

曹君如應該幾好打

如果我讓單臂 應該有得玩玩

柒少陣啦，九點半先係正式開始時間
比賽呢啲遲係好正常，因為唔係得佢一場

無法播放該視頻
仲要殘體字

架仔啲旗咁型既

小心比反Rex撚屌

出場

以前學打拳好難仔feel

115磅，我一下就ko佢

星如 fight !

話晒係堅野 你估之前D蛋散咩

就算Rex輸都好過班廢青

君如都反?
我鐘意睇佢同星爺做戲

72,544 watching

老老實實，個人覺得河野勁啲，如果Rex贏到應該多啲人心服口服

(連登仔除外)

唔好怪人啦 佢應該咩類型比賽都無睇過 連登有小學雞唔出奇

君如

開波未

普通旗一枝

睇唔到？
封外國ip?

贏左都會一大堆理由搬龍門

我170CM 220LBS
應該可以一拳打撚死呢兩件排骨仔

班人急乜撚 係咁問打未

睇下君如拎D咩出黎

隔離飯香

Lag

個場咁黑既

呢啲羽量級次次打足12回合悶撚死人

影好啲啲得唔得

有啲睇電影feel

洗左半個鐘版

香港獨立

我屌你老母丫

文盲就咪走出黎做架両啦

youtube海外睇唔到？有冇link

身在外國，可以點睇? 求教!

唔知有乜好屌 今次起碼打河野

肥得咁緊要

係咁㗎啦…都未玩噴火…

打未呀屌

掛vpn都睇唔到

到時就會話河野老啦，人地後生果時又唔打，等人地老左先黎打，垃圾

太光會嚇親如囝

鳩閪?

你果拳打中人地之前人地已經打左你五拳

死肥鳩唔好話識唔識出拳，你出到拳唔扯蝦先講啦

36歲，夠氣咩？

屌你老母HKBN

又嚟呢d 連登仔不嬲最好打架啦 成日話高手唔上擂台 高手上連登架嘛

成身都肌肉黎

咩歌黎架 恩雨之聲呀?

仲瘦過我今晚碟排骨

君如計好哂數
應該夠嘅

鳩閪~ 鳩閪~ 鳩閪~ 鳩閪~

支持日本仔打柒隻刷分狗

封殺外國?我屌你老母

未比賽直播你睇乜撚啊？睇場女子啊，on9仔

河野張圖咁柒

終於開

身型嚟計 公平好似勁d

河野出緊場

d音樂咁抒情既

肉排v腩排

youtube留言好垃圾

屌你咩音樂

屌...咩音樂

個音樂想點

兩個保安打
兩打君如 河野公平都仲得

件衫咁閃

個音樂係咪架仔指定架

叻啦叻啦，安靜睇拳賽啦高手

對面有D阿伯黎撐場

曹君如又係bring it on?

黑鬼保鏢高佢一個頭

聽到想喊

有冇海外LINK呀

個bgm好引退feel

個黑鬼好似好掂

好溫馨

結婚咁款既喂？！

D音樂真係溫馨
歡送會咁

bgm 做乜9

D音樂
以為自己睇緊阿虎

君如用綠袖子

可能外國個播放權賣咗俾人，hkbn要香港ip先有得睇

屌個音樂真係笑撚死

好gay

後面出緊乳豬

啲音樂搞到日本仔個樣好眼訓

播D咁既音樂

如果係都幾好

個音樂好年初一放煙花

係咪君如做伴郎呀

咩教會

係咪打完

感謝祭?

好似電影最尾打贏番去搵女友咁

公平都唔少fans

其實出場音樂唔一定要咁狼既

阿虎咩屌你

Kou Hei

有無外國巴打有方法睇到

啲女

認真一問河野公平夠唔夠隔離嗰個黑鬼打

睇成長片段未

係咪選港姐?

佢件野幾型

有請一號佳麗

啲囡

睇下君如拎咩野出黎

仲要著埋果件濕鳩閃閃背心 Gay撚到

屌你打拳播結婚男女新人成長音樂

bgm以為結婚新人入場

公平個精神面貌一流

個全景直播好正

打撚死架仔

但佢抒情到好似贏左開祝 捷會咁呢

君如呢？

咁既音樂係咪要觀眾自己唱?

短短一生太多的變化

88,456 watching now

一手的起 君如 河野公平打pat pat

打撚死曹君如條柒頭

唔講仲以為打赢左

最右條女老江湖

真係好笑 佢話9點開始
但係9點都未有野睇
咁都係我錯

屌你老母 港鐵下次再出事延遲
記得話唔關佢地事

外國睇唔到呀屌你老母

如仔一拳打撚死佢

留翻 D 力啦

打咁多下攰唔攰㗎？

隔離D女恥笑緊佢

星如

打空氣

打7你刷星如

唔知點解
覺得 君如 會 輸

含金量十足

曹星如擺酒

霸氣

做乜鳩 唔講以為佢已經嬴左

刷分狗出場

擂台上面d女正

D氣氛

星仔

Rex 出場

想知佢地未減磅之前大約幾磅到
有無人知

yo left yo left yo left right left

君如得幾件蛋散係後面舉腰帶

君如黎啦

D黑鬼高撚到

日本仔行圈都流晒白汗
冇乜機

呢d先係音樂

曹星如夠唔夠佢隔離啲保鏢打

9方

廿四味既bring it on

LMF?

有冇外國撚睇到既link

人地架仔鍾意用呢D音樂唔得既

呢樣野有D本土味

又bring it on

係型既

你明知9點半先開始，你仲9點入去睇，唔話你話邊個？

個力加實Q一拳可以KO君如

之前都係啦

唔怪得呢單野搞得咁垃圾
用得九方都同時代脫節

抽唔抽得贏個隔離個 黑鬼

個架仔D衣著品味

KB ?

外賣仔自殺式挑戰

一拳超人準備

出場音樂梗係R&B或者hip hop 嗰啲先正…

怯喎佢！

係咪live緊？
利申外國撚

播大懶堂好喎

係咪唔會有旁述

一直都係用緊呢首
唔識就收收皮先

唔只衣著啦

歷架條tie咁短既

撐曹星如=支持港獨=漢奸
撐河野=支持日本=漢奸

冇評述？

連我都未必抽得贏

一陣唔夠10秒ko就

9方係cap圖條友？

一睇都知係cao圖嗰個啦，傻仔

個保安都可以單手禁住佢雞姦

細聲話你知
係 cap 圖嗰位清用咋

嘈星魚!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢地自己睇到就冇人理我地架啦

佢件野有個曹字 好型

唔撚系旁述都請唔起呀，屌你老母

好撚on9

應該有得買

現場嗌下曹星如啦 正係wow

我唔係nigger都得啦

牙如好似有D怯場

我仲諗緊佢UP乜鳩

成個寛頻仔咁，條褲大大個香港寛頻

笑撚死

D腰帶又幾靚

龍舟掛鼓

我一拳

好似會場真係有得買

右一條女幾正

星如個口食緊乜？

上youtube打曹星如 直播未有囉

屌你老味
運動都可以拉埋政治黎講

睇返枱上，原來河野仲跳緊…

D女咁大波

囡囡

大師兄眼如微絲，濕潤既雙唇，口中吐出尤如蘭花香既香氣

加左好多料

Steroid

君如未打就咁腫既

咬牙膠?

係外國睇唔到

一睇就知夾出黎啦

好似要用佢個App

學希索加 一隻手指篤死佢

呢輪佢個曹字NIKE賣廣告賣得幾行

日本仔好慢

好大陣雞味

認真
架仔霸氣好多

河野身形幾正

架仔:個場有冇開冷氣，好撚熱

打 12 回合

今日係MK好多人著Nike件曹Tee

屌你老母post又唔撚追

仲要三分鐘 好勁

幾條女幾正

咁早?

右二條女西面西得好正

13x磅左右

架仔好似好有霸氣

成撚個nel nel咁

宜家邊個贏緊？

邊件

點解有日本拳手會搵日本裁判？

冇旁述睇條撚咩

外國撚

日本仔睇落大隻成個碼
利申 港人撐星如

T back 果條女可以一戰

河野公平件衫好似舞男

架仔個樣有啲似pac-man

河野有啲似帕奎奧

和平個態好掂 定個台油

好想屌d女

成日遊雲咁wo

來吧

gay味

用電腦睇我唔洗

排骨……

尋日過磅同今日嘅磅數差幾多呢？

著到條褲帶好想一手扯出來

成個Manny Pacquiao咁

咁先係高手

邊有T back？

追撚哂 opensky冇版權 youtube睇唔到

牙如後面個靚妹幾正

115磅分分鐘仲輕過普通女仔

花名都係

全港谷到星如咁勁唔會輸掛

兩邊笑騎騎想點

好想睇井上秒殺君好

瘦左好多

左

Round 1

碌到最低

ja ga

上磅要減磅

vs

完全唔明連登仔一面倒咁踩一個香港人係咩心態🙄

垃圾 拜仁德甲第幾

打啦打啦

曹星如被人打死未？

兩個排骨仔

有人對鞋漏氣 zzzz

開波LU

冇啦，日文仔太慢

真係無旁述嘅？屌你老母香港寬頻…

加油Tso

如仔upper幾靚

老了

無知一問 係咪唔用得腳？

一分鐘都冇

被動

其實係邊個幫啲招配緊音

泰拳咩

可以用JJ

幾歲？

君如隻手真係有優勢

無力啦

30vs36

冇旁述?

36

36
君如30

贏左未？

成日覺得日本教練係場邊大叫好熱血

7到

手長

哇

君如被KO

屌跌左落地...

7了

牙如仆街

好似河野公平勁D咁

架佬

輸

柒到

作客變主場

仆親啦

呢下計唔計down

そとそとそとそとそと

輸啦今次真係

計push down?

香港勁揪！

可恥乜9 呢?

點解可以著長褲

現場無人嗌

公平~ 公平~

no

懷疑君如對鞋漏氣累到佢跌倒

奶野喇

俾人禁住來屌

似跣低

個下係自己kick到定點 睇唔清楚

有無計down

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

公平贏得

無人叫既

比人屌打

扯蝦

去得好快, 搵人開定2

邊度有旁白

影多d條女啦

自己左腳kick右腳

係KOHEI

完全唔夠打

河野避得好勁
冇咩邊野打得中 好多推走晒

Lost first round la...

又好似係打中喎

kohei kohei

比架仔打中頭

一個左手樁一個右手樁

係咪輸左會比人搶晒三條帶？

求名ig

日本仔勁好多

both 115

Push down not Knock down

靚避

我都聽到

牙如挨打緊

怕體力唔夠

Rex嚟料…

碌到最低 好清有旁術

點解咁多日本聲

見真章

君如上力啦

拳怕小壯，後生好有著數

靚呀反擊

抗議 抗議 抗議

又中

可以用奪命絞剪腳

河野大把在手

點解曹星如出掌會攝攝聲

點解要配音

d日本仔最冇品，叫咁大聲，而家演唱會定拳賽

留名聽到現場歡眾爆粗收埋音

爆頭 dum白布啦

腫到

君如好能勁喎...

差啲又仆

腫撚到

個頭

起左粒瘤...

邊個咁撚ON9係到ZIP ZIP聲

成個瘤

減完磅115
未減大約120 or above

咁快腫到雞蛋咁

乜事？！

即腫

腫到咁樣....痴線....

拳風太勁

Zip夠未

君好偷打咗兩吓

咁撚誇

河野headbutt

打唔入。。。。

嘩屌

腫到豬頭

拳風嚟㗎

打到生瘤

星如贏左喇喎
你地睇嘅係咪有delay

原來唔係卡通片先會咁起樓

星如 星如

日本仔幾勁喎

現場觀眾搞乜 架仔打氣聲仲大

做拳手係咪一定會聞人地個加拿大

輸左啦 垃圾時間

好大粒

出拳呼氣咪zip zip聲囉

好大舊

人地前世界冠軍

就輸

應該讚佢收音好定日本仔拳風勁

俾人打成豬頭

日本仔打buddy都未必夠打

河野啲拳好重

天人合一打左大頭奶粉？

駛唔駛放血？

咁撚大粒

要放血？

痴線,個頭腫撚左一大舊

唉，星如唔撚掂了

同大叫招式名有咩分別

星如好似完全唔係果皮野

第一round 跌低果野?

好似小新比老母打咁

唔夠氣

曹星如今次仲唔奶野

撞到個頭大個雞疍

痴線
雞蛋咁大

好撚腫

冇眼睇了

腫左果舊咩黎？

腫到咁

河野瞄撚粒瘤
REX都收得皮

技術差咁遠

頭撞頭...

果粒野咩事
點打到

Chi Sum So : 壽星如

君如飽Lu~

腫到壽星公咁

加油

架仔應該有打過黑市拳

君如個額頭腫左

第2 round就咁

睇到攬身果陣
君好偷偷地鐘咗兩拳

我想問係咪已經失經失左好多分

熨番平佢

對面對住個雞蛋打既話都幾係野

醫生叫停啦

君如贏我切
點數唔計

舊骨移位？好得人驚

吉吉佢好喎！

REX一出場都睇到佢狀態唔夠

君如加油

好想拎枝針拮親君如個瘤

日本仔堅勁

好快撐戲子撚就會轉風向

打boss粒弱點咁

香港勁抽!

頂頭鎚

rex 好波

之前睇鬼佬打中耳仔 耳仔腫到成大舊都有

變起西啦

好不安

塗嗰啲膏有咩用？

日本仔有冇加左鐵片？

星如應該GG

究竟點解會腫成咁?

君如係咁攪埋身拖時間

加油
但R2已經咁腫點打

唔識規矩
係咪打晒12 round 都未分勝負就計點數果d?
點數又點計法?

好痛

和平真係下下都避到

頂唔頂到5 rounds

輸左lu

係
唔係既話一招秒殺

日本仔狼到 好似唔識累咁 狂出拳

精神面貌唔掂

數據王無力了

牙如開始不行了

打爆條 artery
入面bleed緊

君如 快d過數 就頂唔到

額頭個粒咩黎

做拳手係咪一定會聞人地個加拿大?

牙如出親都呼呼聲 比人打甩牙漏風？

雞蛋

食哂

米爾頓凱恩斯RC

河野好硬淨…

日本仔唔夠打喎

君好走住打

唔係咁易既

REX皮已收

仲有互攪

勝利球迷for sure

變左動畫人物咁

捱唔捱到5round都成問題

架仔開始無氣,輪到君如發揮

打到個 額頭腫曬

太影響發揮個瘤

痴線 好撚腫

腫到咁係咪正常架?

君如要捱到去後幾round先有機

日本仔d 拳重撚到

雖然知道星如一直刷史萊姆升lvl
但都想睇佢嬴埋呢場證明自己

睇住腫到咁都覺痛

日本仔拳拳都好重

腫到咁捱到幾耐

REX

返去拍廣告算啦

阿星阿星接力

腫到咁唔敢睇

河野三十六歲，體力黎講差好遠

對面好撚勁喎
君如呢鋪大獲

架仔開始慢

君如唔算好下風姐

無左力

曹星如 妹下妹下 好立

zip乜撚

都話係拳風太勁囉

可唔可以用關節技

人地年紀都唔細

連登仔開始燈了

星如次次打果陣對手都好似無傷咁

日本仔冇氣

無力了

點解可以咁腫

即場放膿 close shot 收視

節奏好快

Rex 好波呀

河野2：1

有無專業人士講下邊個贏緊

君如鎖頸咁狗

日本仔無力啦

睇唔到野？

輸啦垃圾星

想喊咁

架仔會唔會就黎無氣

星仔係咪屌鳩?係度fuck左幾野

Rex都跌緊Watt

雷震子

日本仔有d 回溏

星如輸了

rex係時候拿主動

河野

日本仔好似唔夠氣

會唔會完場果陣粒瘤擴散到成塊面

開咗 2 未 ?

腫到咁 贏輸都好 好想快d完

無旁述都唔撚知點計分 ON9 HKBN

兩個都無氣

搵加奧朗出黎打爆佢地

好賤

到底果下腫係頭撞頭定比人打 我睇到頭撞頭

啱啱君如咪鎖河野頭

Rex再唔主動就收皮

唔敢睇 好似好痛

涯過第六場，對家無氣 好

撐Rex果堆除左On9
我真係諗唔到點形容
一個靠打九流拳手上位嘅人
打埋啲垃圾 但又掛香港精神來搵錢
咁都上釣果班真係賤撚過狗

相反人地Marco Fu
渣撚住外國護照 但揀代表香港
生涯係講緊恆常打最高水平嘅對手
個世界排名第五真嘅
而唔係雜狗星如果啲掛名世界第一

有旁述我都唔知

開定post2先

無人覺得呢種運動好撚唔人道?

傻仔,一打D堅料既就比人虐到含撚

人地話曬前世界冠軍

日本仔次次break完都好似補完番hp咁

如果早兩年
君如訓住出去

又中拳

成日cool 人頸

撞啦

push

點睇都係架仔仲有好多貨

成日攬住對手 即係點?

岩啊

曹星星有可能贏喎

休息下

我阿媽都知架仔贏緊點數啦

友好求和

愛的抱抱

悶撚到

開定（2）

快d停電熄燈

捱埋佢呀!!!!

咁都叫悶

如果12回都仲打緊會點

peace and love

日本仔好勁

兩個都打到就死咁

睇邊個傷d

個垃圾如開始唔護頭 捱唔捱到第5round呀